其實香港人打乜撚國際戰線?

中國越來越明目張膽,打定主意要直接收回香港,一國一制
靠香港人自己同政府,基本上無用,好聽攬炒,難聽就等死
唯一出路就係靠外國打救
國際線應運而生,將香港既情況放上twitter等外國知道,製造輿論,令美國或其他外國出手救香港
但問題係香港人打乜撚國際戰?圍爐打飛機就叻
用
經常有一堆twitter推薦叫你幫手去rt&like
然後回覆好易搵到一堆用連豬,連狗,防毒面具,五大訴求等等做icon既ac,例如

入一入去睇

哇,千幾follower喎

入到去碌極都係香港人follow

回覆都只有香港rt&like,外國人理都唔撚理
有d個profile入到去,外國人睇到根本只會當係bot

有d回覆就乜都無,淨放#tag,入去睇一睇

bot來架?

堆follower又係一堆香港人
你打國際線,一個外國人都唔follow你,你只係上twitter做本地文宣,有乜撚用?圍爐打飛機,開ig上連登得啦,用乜撚twitter?
的確,你用#chinavirus, #ccp, #chinazi, #chinaliedpeopledied 呢類#tag, 有搜尋開,睇開呢d #tag既外國人係會睇到
而且呢堆#tag因為關中国同疫情事,所以先多人搜尋
你用#hongkonger, #standwithhongkong, #glorytohongkong, #hongkongpoliceterrorism
撚有外國人會搜尋?撚有外國人會知,你係撚打緊國際線?用番連登啦,用番ig啦
一堆人以為自己rt&like左百幾個post就做左野
你係刷大左個rt&like既數字
但根本就無外國人理鳩你
實際根本就無令外國人知道香港既野
李柱銘單野都係本身件事夠轟動先多人講
但都係好快就沉左
因為呢件事得番香港人互相rt&like,外國人,who cares? 無睇開喎,咁沉左就由佢架啦
疫情係疫情,中共要屌
但香港既野?who cares?
奶茶聯盟?香港單方面幫人retweet緊咋,你有見到泰國人rt番香港警暴同而家廿三條既野再煲大咩?無呀,點解?因為佢地無跟開,香港人又淨係圍爐打飛機呀外國人分分鐘連廿三條係咩都唔知呀
香港人打乜撚國際戰線?
打番本地文宣圍爐算啦

?